其實有冇諗過醫護罷工可能先係林鄭想到

疫情大爆發勢成
雖然唔啱聽
但如果而家醫護罷工
林鄭之前嘅一切不作為都可以入醫護數
仲會入埋示威者數，佢今日已經示範咗

所以要做嘢嘅唔應該係醫護
反而係我哋要企出嚟反對

又輸民意啲fd?

我意思係唔好只係叫醫護罷
我哋都要做啲嘢

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次